---
title: MK-160 - Mentoring 30 Oktober 2012
date: 2012-10-30
categories:
- laporan
- mentoring
- MK-160
layout: laporancmb
---

* Dari [Adyani Widowati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adyani_Widowati) kepada [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun) dan Tim MK160 subyek: format laporan narasi

Pak Amrun yang baik,

Terlampir saya kirimkan format laporan narasi untuk MK-160. Laporan narasi ini seturut format bagi seluruh penerima hibah Cipta Media Bersama. Adapun MK-160 memperoleh dana dari Ford Foundation melalui mekanisme GTLF, yang administrasinya dijalankan oleh IIEF. Karenanya, untuk laporan keuangan mohon jangan lupa untuk menyertakan setiap bukti pengeluaran yang sama dengan atau lebih besar dari $50. Invoice asli, print out laporan keuangan dan laporan narasi harus dikirimkan melalui pos ke kantor IIEF.

Mohon laporan dalam bentuk elektronik dan scan bukti dikirimkan kepada Bpk. Imam Nursidik dan Mbak Heidi Arbuckle, cc juga saya di a.widowati@fordfoundation.org dan Ibu Fenty Agtiffantono di fenty.agtiffantono@iief.or.id. Sementara laporan narasi dan keuangan ini juga mohon di upload di web sebagaimana ketentuan Cipta Media Bersama.


Bila ada yang kurang jelas dapat menghubungi saya.

Teriring salam dan terima kasih,

Adyani Hapsari Widowati 
